市場開始唱淡，聽日恆指大奇蹟日

太多傻散做淡
明日之後25000會成為黃金鑽石底，今年之內都打唔穿

同意
全世界正苦都救市
相信正苦！ 不怕！

買牛日日賺

夜期250都打唔穿淡友垃圾到

留名先

師兄識唔識野? 夜期250硬到仆街

熊市啱啱開始

成功守到250 wor點睇都唔係熊市

美股跌得好勁，會唔會到時拖累到港股？

兩個獨立市場，你睇美股跌成1000點，夜期都只係雞碎咁少

多謝賜教

其實呢個時候 港股美股已經無乜關係
重點睇大陸係咪又係到炒市
你見前幾次美股大跌 港股反而唔跌
美跌大升 港股仲要倒跌
美股就真係睇環球經濟 睇長線
港股就睇莊家炒賣托市 睇短線

咁易玩就唔會有乞衣

琴日牛過輸死，今次我反手沽一鋪清好友袋

如果真係跟住走
真係無人窮